元朗國手足係咪唔怕死？

今日收工由元朗行番屋企，沿路竟然見到有文宣！
行到鄉黑集中地屏山附近既天橋，仲見到天橋上面既膠板同地下都痴左唔同既文宣，而且亦都見到有好多俾人撕走既痕跡

雖然文宣既數量唔多，但仍然覺得呢班手足好勁
明知呢d圍村有無數咁多鄉黑、藍絲同廢老，隨時都有機會俾佢地衝岀黎打或者係附近暗角位偷影大頭，但依然冒住危險不停痴文宣，盡自己能力去做到最多。

相信呢幾日大家睇到咁多荒謬既事喺香港發生，心情一定好差，仲有好重既無力感，覺得自己好似做乜都冇辦法改變到現況同未來。我自己其實都一樣有呢d感覺，但呢一刻仲未係我地可以放棄既時候！無論你係行咩路線去進行抗爭都好，你喺你既位置都有可以做到既事，就算係痴下文宣、修補連儂牆、Twitter戰線等等都好，都可以岀到一分力。

最後其實想講後日就係721十個月
8pm 元西見

仲有524 港島見！

唉

而家見到文宣真係好稀有

支持, 不過要超級小心... 可能勁多狗補撚住

見到岀面又有放負撚岀現
默默一推

痴線！文宣手足唔該小心d！
記得唔好自己一個人！

btw果3隻狗

果三隻狗既圖真係好掂

要小心